點解有人人諗把香港歸順台灣？

人地美國講到明台灣是全中國人民的未來

香港加入中華民國

直情把中國變成2大黨統治

白痴先會咁諗

入到美國有藉口保護埋一份
有台妹，而且順勢推廣到大陸

你唔係諗著冇靠山 香港都對抗到中共吧？

台灣人係敵人

敵人的敵人就是朋友

應該將中國同台灣歸順香港

台灣人係香港人嘅敵人

中華民國先係真祖國，真中國